【突發】聯署要求美國介入國泰事件

我地唔係要救國泰，我地係要捍衛國泰員工嘅抗爭自由。國泰向中國民航局跪低，係會損害外國利益，佢地不能坐視不理。

唔該幫手簽爆佢！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

push

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！